劉細良只不過係中共幕後勢力嘅馬前卒

口講和理非，實質想引所有人邊緣化義士，其心可誅，仲唔係想等林鄭落台同煲tie曾一齊回巢？

連登仔唔好咁易比人帶風向

Pish

收皮啦分化撚

劉細良先係分化撚

你地唔好再開劉細良post咪得囉, 佢咪唔會做到大台囉

分化 冷處理

劉細良潛伏左咁多面喺和理非裡面，依家終於出嚟重建大台

散布失敗主義死全家

block

負評上一頁

咪撚日日開個post講劉細良 但係得幾隻字 呢啲唔係提醒大家 係幫佢宣傳呀 俾啲分析出黎啦

人地個節目係講要多d策略唔係大台
你班仆街就話人要起大台

多謝你地抹黑佢 證明你地好驚佢既見解

倒不如…

我覺得一動不如一靜

我都有聽劉細良

如果佢搞既 咪由佢搞 劉細良不代表我 各自爬山

到有咩不利運動既 到時再割都未遲 ?

提防左膠 提防共匪

三毛確認，勿推
Block,上一頁